［麵包JJ］入黎講下最鍾意食咩麵包

提子包

腸仔包

都好正 不過依家d包好貴

流沙奶皇

粒粒芝士糙米包

正呀呢個

未熔既芝士我覺得好難食

牛角包

呢個又係勁好食

我覺得咬落去嗰吓好香同埋個包好有咬口

搵日試試

美心個隻煙肉芝士焗薯包
不過$11.5

麵包控here!!
近排愛食熱辣辣嘅雞尾包

一講起 即刻想食返個

書包

丹麥條

D包真係好貴

無論係廚師腸脆皮腸定貴價德國腸仔包都好好味

勁鍾意食麵包！
好難遇到啵

差唔多日日食

栗米吞拿魚包

新鮮出爐既波蘿包真係好好好食

生命麵包

唐記菜肉包

沙津蛋包

牛角穌
芝士條

宜家好多都空心嘅

餐蛋治

自已整既

芝士 法包

金鐘既墨西哥包 菠蘿包

Baguette
Croissant

菠蘿油

咖喱麵包

忌廉檳
利申 食開屎

呢個真係唔識欣賞

我都覺呀！但好難食到

包皮好正

腸仔包
上面要有沙律醬同芝士

好細個

同好

世界級

自己整咁勁

正 食唔厭

呢個又係好正 有提子

有呢個包架咩

花生味好正

咖哩牛肉飽

聖安娜隻提子合桃麥包
真係日日食都唔厭 又健康

翠華隻奶黃墨西哥包

Panash既紅豆沙翁

呢隻我都成日食

未食過

中學成日食

要求唔高
新鮮出爐雞尾

熱辣辣雞尾包 諗起到流曬口水

加包麥精

吞拿魚

豬柳強

其實好易
係要個焗爐

提子包應該食咗超過廿年

芝士蘑菇包

西餐個d餐包 蒜蓉
再點d忌廉湯 正到仆街

Bagel

不過like洋蔥湯

邊度有

叉燒包

咸餐包 鮮油卷

炸咖哩牛肉包

唐記蕃薯包 熱辣辣好正
仲有黑麥包

朱古力包

白饅頭 點煉奶

君蘭餅店 有個叫芝士毛毛蟲
入面係芝士餡
君蘭d芝士乜乜包好好食

東海堂有個薯蓉包又係好好食

但食包要暖暖地先好食

細個去酒樓食晚飯好鍾意
但大個左好似好多地方都冇得咁食+ 覺得好肥

唐記d包好臭
係街十里都聞到

但每次睇完排球少年 睇到佢地食菜肉包
我都想食

但已經好耐冇食過 之前食過覺得幾好味

識食呀巴打 仲有唐記既香芋包同菜肉包都好好食

炸咖哩包

同好呀巴打

細世成日食

個 自

雞尾包 肉鬆包 吞拿魚包 流沙奶黃

炸饅頭
好耐冇食過

最鍾意去唐記/包點先生買幾個番屋企自己蒸 瘋狂點煉奶

提子包最好食

最基本嘅菠蘿包 已經屌打咗好多包

牛角包
丹麥條

試過一次過啪9個

美心有隻牛奶方包幾好食

雪山叉燒烤
個皮要好脆 勁正

包

咩黎架巴打

咸豬仔包

邊度墨西哥包最好食？？

夏娜個個